{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017530",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009363",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 루이스호텔"
    },
    "text": "ルイスホテルは江陵駅の近くに位置する計36室の客室を保有した新築ホテルです。 KTX江陵駅から徒歩3分の距離で公共交通機関の利用が便利で、韓国語をはじめとする様々な言語で案内サービスを提供しています。 毎日寝具を交換し、消毒を行い、清潔で衛生的な環境を維持します。 客室は最新のマットレスと高級アメニティを提供し、それぞれの客室には電子レンジが完備されていて便利な料理もできます。 女性のお客様にはヘアアイロンのレンタルサービスも提供しています。 ビジネスコーナーにはファックスとコピー機能がある施設を運営しており、家族以外の異性間の混宿はできません。 宿泊施設に訪問する前に予約をしていない場合、払い戻しおよび宿泊が不可能で、荷物はチェックイン前に予めお預かりできます。 チェックインは午前2時まで可能で、その後は不可能ですので、これを念頭に置いて事前に通知する必要があります。 駐車場は30台まで可能で、ガンギエイ客室での飲食は禁止されています。 また、他の宿泊客を妨害したり、過度な飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為をする場合は退室措置となります。 宿の周辺には有名なグルメが分布しており、眼目コーヒー通りではおいしいコーヒーを楽しめます。 キャンセルと払い戻しポリシーは当日キャンセルされた場合は払い戻しできませんが、1日前には50%の払い戻し、2日前には70%の払い戻し、3日前には80%の払い戻しが可能です。 ルイスホテルに泊まった訪問者のレビューは概ね満足そうで、ホテルの清潔状態と快適なベッドなどが好評を得ています。 客室内部にはネットフリックス、ディズニー、ティービング、ワッチャ、ラフテルのような映像視聴が可能なサービスも提供され、バレット駐車も可能です。 宿の利用に不満な点はほとんどなく、客室内の付属品など細部事項に丁寧に気を配って便利に利用できるという意見もあります。 宿では周期的な消毒を実施して訪問客の健康を最優先に考えており、手荷物も保管できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルイスホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ルイスホテルは江陵駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ルイスホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ルイスホテルは計36室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ルイスホテルではどのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "ルイスホテルでは韓国語をはじめとする様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ルイスホテルではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "ルイスホテルでは最新のマットレスと高級アメニティが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ルイスホテルでは女性のお客様にどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ルイスホテルでは女性のお客様にヘアアイロンのレンタルサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ルイスホテルではビジネスコーナーがありますか？",
            "answer": "ルイスホテルではビジネスコーナーがあり、ファックスとコピー機能が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ルイスホテルでは駐車場はありますか？",
            "answer": "ルイスホテルでは駐車場があり、最大30台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ルイスホテルでは飲食は可能ですか？",
            "answer": "ルイスホテルの客室での飲食は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ルイスホテルのキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "ルイスホテルのキャンセルポリシーは、当日キャンセルの場合は払い戻しができません。1日前には50%、2日前には70%、3日前には80%の払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ルイスホテルのレビューはどうですか？",
            "answer": "ルイスホテルに泊まった訪問者のレビューは概ね満足しており、ホテルの清潔状態と快適なベッドなどが好評を得ています。"
        },
        {
            "question": "ルイスホテルではどのような映像視聴サービスが提供されていますか？",
            "answer": "ルイスホテルではネットフリックス、ディズニー、ティービング、ワッチャ、ラフテルの映像視聴サービスが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 616,
        "QA": 520
    }
}